屌係美國討論區同人傾愛Trump都唔得 Ban 鳩哂我美國啲ac

算啦 唔同有錢人鬥
做愛登力算

😪

中國人權好過美共

反滲透、反攻距地

語言炸完我屌完我 唔俾駁仲ban埋我

邊個討論區先?

樓主你依家先知? 美國文化大革命你以為講笑?

你如果唔係左派, 你無人權, 無發言權, 無人類尊嚴